香港人傷痛，811警察暴動同埋菲律賓人質點樣比較？

以香港人受衝擊及痛恨論，

如果菲律賓人質慘劇係1，咁811警察暴動係幾多？

我給5X，5倍

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

朋友，慘痛比較黎for what 呢？

無需要比較

兩樣都痛
只需知道馬尼拉事件係人禍同意外各半
但811就肯撚定人禍